是日晚餐

今日凍到仆街
食個鐵板餐暖一暖就啱晒

真係食大快活

琴日食完垃圾KFC 搞到我消化不良

準備去打個bino🤙🏻🤙🏻

因住飽死 牙活啲料多到好似唔使錢咁...

賓師兄餐餐牙活dish能到..

幾錢？

$48

但係做咩飲可樂，仲要有咁多冰

斬師兄唔識英文牙...

食鐵板餐唔飲可樂=no life

其他都ok，Bino啲料麻麻WO..唔夠肉食

清食4安士?

個粟米汁咁撚稀

食糊仔咩 食咁傑做咩

大快活只求打個和

師兄食開廚餘

真係有啲懷疑佢哋點樣賺錢

咁早賣哂==

7點仲想有得打bino甩清傻咗?

太飽，不了

幾點先有==

典解無時條

起碼6點啦...
我多數一轉餐牌就去食

碗飯得幾舊魚